07:16 恒大捉咗三個

個保安咩料

屍鳥

推

今日曱甴集中入大學？

同為保安,hall嗰個識唔俾狗入

炒！

Popo想令學生返學校守城而減少影響其他地方
唔洗理學校硬件，佢地拆唔到學校
唔好因為守城而自己走哂入學校
可以的話出去中環
好多鬼佬/OL等緊你地

有保安阻止並指學生「行得正 企得正 怕咩」

針唔到肉唔知痛

咁寸咀，保安可能係狗隊舊撚

個保安站立在學生們嘅對面

食屎啦 愈來愈激起全港市民起義